像畢業和返鄉這樣的里程碑時刻被抹去了。 被打斷的青春期的孤獨|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 一個迫在眉睫的變化是第三方cookie的消亡，這可能會抹殺各大品牌自以為了解的關於利用數據的一切。 品牌峰會概述:營銷人員面臨迫在眉睫的身份危機|Digiday編輯 
 曾經很少有人接觸的農村社區經歷了多次疫情，導致感染人數增加了五倍多，消除了大流行之前的種族差距。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠狀病毒是如何席捲華盛頓、馬里蘭州和弗吉尼亞州的。 |麗貝卡·譚，安東尼奧·奧利沃，約翰·d·哈登| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 這段26分鐘的紀錄片介紹了這個毫無根據的理論，今年春天在Facebook上瘋傳，後來該公司採取行動將其從平臺上刪除。 道奇體育場的反疫苗抗議活動在Facebook上組織，包括推廣被禁止的“流行病”視頻|艾薩克·斯坦利-貝克爾，2021年2月2日 
 這可以讓你擦掉第二層的部分，同時仍然可以看到它是如何與後面的東西對齊的。 如何製作一個傳奇梗|約翰·肯尼迪| 2021年1月22日|大眾科學 
 就像湯博樂(Tumblr)做的那樣，把她的遺言從網上刪除，刪除她想讓全世界聽到的一切。 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 這是對可以理解的判斷的成熟表達，還是將虛構和現實混為一談，試圖抹去歷史? 簡訊:比爾·考斯比不是克里夫·赫克斯特布爾|蒂姆·提曼| 2014年11月20日|每日野獸 
 其武裝分子明確表示，他們要消除賽克斯-皮科在現代中東大部分地區建立的邊界。 土耳其總統宣佈阿拉伯的勞倫斯是比ISIS更大的敵人傑米·德特默 
 後來，她告訴當地一名記者，她用一種化學物質抹去了自己的指紋。 試圖超越迪林傑的神秘女子|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸 
 我擔心把這個案子拍成電影會永遠抹去梅瑞狄斯的記憶。 看凱特·貝金賽爾在電影裡扮演你是什麼感覺|芭比·拉扎·納多| 2014年9月3日|每日野獸 
 但他們無法抹去過去; 他們無法控制更遙遠的未來。 青銅鷹|Emmuska Orczy, Orczy男爵夫人 
 所採用的測試是從一本書的某一頁上擦掉某個特定的字母。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 我指給他看地面被平整過的地方，好像要抹去搏鬥的痕跡。 《邊境之謎》伯特倫·米特福德 
 你在這次逃亡中竭盡全力，高級委員會認為不應該抹去或抑制這些記憶。 《太空的顏色》|瑪麗昂·齊默·布拉德利 
 至於用來擦除墨水的化學物質，很大程度上取決於墨水。 有爭議的筆跡|傑羅姆·b·拉維